[南北朝] 點解連登仔咁睇唔起魏晉？:~(

魏晉世界第一

收皮啦on9仔

收左皮啦

司馬炎雄才大略
即位15年滅東吳
如果無經歷永嘉之亂
魏晉都唔會收皮

其實可唔可以話司馬衷係戇鳩仔
佢在位其間賈充等權臣把持朝政
對內仲有賈南風亂政
對外有匈奴崛起 諸侯割據
就算司馬衷有復晉既決心
無耐晉朝已經係風中殘燭
好似漢獻帝 唐宣宗同崇禎皇帝咁
就算點勵精圖治都回天乏術

唔敢睇唔起毅進
入職差佬24k, 人生贏家

魏晉除左做狗之外
仲有咩科讀

收皮啦司馬賊同曹賊

你連個老婆都保護唔到比曹操殺左
有撚用咩傀儡皇帝

講緊你戇鳩啊司馬衷

人地係講緊晉惠帝 你識條鐵咩

門閥

九品官人法